契媽：我感覺到ARKK返嚟啦！！！！！！！！

我立即屌你老母

撈左咁多底 準備大暴升

燈少陣啦 dllm

你今次再仆街係冇得再掉轉個名黎寫

抵你冇名用
屌你老母

個gif上載唔到

又係你條撚樣

食屎啦你

酒呀。。。

超大棍

幾時比返個名我

我講最有說服力

收嗲啦

放心啦，你撈得既，姐係有得跌

人哋憑自己實力改既做乜要俾返你

睇你會唔會亂講野先

點先算

135今晚140

躝啦屌你老母

靜啦

一見到你條撚樣啲post
Arkk就即刻向下插

2分幾鐘整GIF大到load唔到ARKFAT

屌你老母又燈

出現了

好彩冇 prnt

靜啦

反彈一日就叫春

又係你

屌你老母

有聲版

但係brka都正好多喎

但係brkb都上好多喎

你叫你個弱智細佬唔好開ark啲po得唔得，日日都係呢啲濕鳩內容

但係brkb都升好多喎

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好似睇緊 WSB 咁

豬死啦

升喎ching

屌你老母兩次

我屌你老母